一人一個世界好危險既故事

由細到大都知有個親戚一家人係烏魯木齊定唔知西藏打工同埋住既
咁有排o個個地方好多藏人排漢人
跟住無幾耐就聽到阿媽話個親戚個老婆死左
話親戚原本同老婆同埋個女行緊
突然有幾個d藏人就拎刀衝過黎
咁全家都知咩事啦，即刻衝上車想走
但係個老婆跑唔切，就俾人斬死左

自從覺得人真係好恐怖
可能因為親戚關係，更加覺得原來危險係會咁近

細細個返大陸已經見到D新疆佬用刀片界手袋
唔識死嗌左聲「喂」，已經俾佢跟左幾條街